# Chinese (Traditional) translation for kazam
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the kazam package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kazam\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-19 01:33+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-09 09:42+0000\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <i@marguerite.su>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-11-14 04:49+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16251)\n"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:1 ../data/kazam.desktop.in.h:1
#: ../kazam/frontend/about_dialog.py:53
msgid "Kazam Screencaster"
msgstr "Kazam 螢幕擷取器"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:2
msgid "Monitor:"
msgstr "顯示器："

#: ../data/ui/kazam.ui.h:3
msgid "Select the video source"
msgstr "選擇影像來源"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:4
msgid "Speakers:"
msgstr "揚聲器"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:5
msgid "Select your audio ouput device (speakers of headphones)"
msgstr "選擇您的音頻輸出設備（揚聲器或耳麥）"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:6
msgid "Set volume"
msgstr "設定音量"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:7
msgid "Microphone:"
msgstr "麥克風"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:8
msgid "Select your audio input device (microphone)"
msgstr "選擇您的音頻輸入設備（麥克風）"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:9
msgid "Toggle recording from your microphone"
msgstr "切換從您的麥克風錄音"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:10
msgid "Record with:"
msgstr "錄音音源"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:11
msgid "Select what encoder you want to use"
msgstr "選擇您想要使用的編碼器"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:12
msgid "Toggle recording from the video source"
msgstr "切換影像的錄製來源"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:13
msgid "Toggle recording from your speakers or headphones"
msgstr "切換到從您的揚聲器或者耳麥錄音"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:14
msgid "Countdown timer:"
msgstr "倒計時"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:15
msgid "Framerate:"
msgstr "幀率："

#: ../data/ui/kazam.ui.h:16
msgid "Set the coundown time (in seconds)"
msgstr "設定倒數秒數（秒）"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:17
msgid "Set the number of frames per second"
msgstr "設定每秒幀率"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:18
msgid "Show countdown splash:"
msgstr "顯示倒計時動畫："

#: ../data/ui/kazam.ui.h:19
msgid "Capture mouse:"
msgstr "捕捉滑鼠："

#: ../data/ui/kazam.ui.h:20
msgid "Toggle display of countdown splash"
msgstr "切換倒計時動畫的顯示"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:21
msgid "Toggle capturing of mouse cursor"
msgstr "切換捕捉滑鼠遊標"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:22
msgid "Record Region"
msgstr "錄製區域"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:23
msgid "Select a screen region to record"
msgstr "選擇要錄製的熒幕區域"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:24 ../kazam/frontend/indicator.py:85
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:25
msgid "Quit Kazam"
msgstr "離開 Kazam"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:26
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:27
msgid "Minimize the app to the appindicator"
msgstr "最小化程式到 appindicator"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:28
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:29
msgid "About Kazam"
msgstr "關於 Kazam"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:30
msgid "Record"
msgstr "錄製"

#: ../data/ui/kazam.ui.h:31 ../kazam/frontend/indicator.py:67
msgid "Start recording"
msgstr "開始錄製"

#: ../data/kazam.desktop.in.h:2
msgid "Screencaster"
msgstr "螢幕擷取器"

#: ../data/kazam.desktop.in.h:3
msgid "Record a video of activity on your screen"
msgstr "將您螢幕上的活動錄成視訊"

#: ../kazam/app.py:324 ../kazam/app.py:335 ../kazam/frontend/indicator.py:75
msgid "Finish recording"
msgstr "完成錄製"

#: ../kazam/app.py:467
msgid "Cancel countdown"
msgstr "取消倒數"

#: ../kazam/app.py:667 ../kazam/app.py:695
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: ../kazam/app.py:712
msgid "Combined ({w}x{h})"
msgstr "合併 ({w}x{h})"

#: ../kazam/app.py:714
msgid "Display {n} ({w}x{h})"
msgstr "顯示 {n} ({w}x{h})"

#: ../kazam/frontend/done_recording.py:50
msgid "Kazam Screencaster - Recording finished"
msgstr "Kazam 螢幕擷取器 - 錄製完成"

#: ../kazam/frontend/done_recording.py:62
msgid ""
"Kazam finished recording.\n"
"What do you want to do now?"
msgstr ""
"Kazam 已完成螢幕錄製。\n"
"您現在打算做什麼？"

#: ../kazam/frontend/done_recording.py:65
msgid "Edit with:"
msgstr "以其它程式編輯："

#: ../kazam/frontend/done_recording.py:73
msgid "Save for later"
msgstr "儲存供稍後使用"

#: ../kazam/frontend/done_recording.py:83
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../kazam/frontend/done_recording.py:85
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ../kazam/frontend/done_recording.py:120
msgid "Save screencast"
msgstr "儲存螢幕擷取"

#: ../kazam/frontend/indicator.py:71
msgid "Pause recording"
msgstr "暫停錄製"

#: ../kazam/frontend/indicator.py:82
msgid "Record setup"
msgstr "錄製設定"

#: ../kazam/frontend/window_countdown.py:110
msgid "Recording will start in ..."
msgstr "錄製開始倒數…"

#: ../kazam/frontend/window_countdown.py:111
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: ../kazam/frontend/window_region.py:215
msgid "Select region by resizing the window"
msgstr "藉由調整視窗大小來選取區域"

#: ../kazam/frontend/window_region.py:216
msgid "Press ENTER to confirm or ESC to cancel."
msgstr "按下 ENTER 以確認或 ESC 以取消。"

#: ../kazam/frontend/save_dialog.py:38
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../kazam/frontend/save_dialog.py:41 ../kazam/frontend/save_dialog.py:43
msgid "Untitled_Screencast"
msgstr "未命名視訊"

#: ../kazam/frontend/about_dialog.py:54
msgid "Record a video of activity on your screen."
msgstr "將螢幕上的活動錄製為視訊。"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Log-in completed."
#~ msgstr "登入完成。"

#~ msgid "Countdown timer"
#~ msgstr "倒數計時器"

#~ msgid "Audio Source 2"
#~ msgstr "音訊來源 2"

#~ msgid "Audio Source 1"
#~ msgstr "音訊來源 1"

#~ msgid "Video Source"
#~ msgstr "視訊來源"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "電子郵件"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Keywords"
#~ msgstr "關鍵詞"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分類"

#~ msgid "Private"
#~ msgstr "私有"

#~ msgid "Encoder type"
#~ msgstr "編碼器型態"

#~ msgid "Capture mouse"
#~ msgstr "擷取滑鼠"

#~ msgid "Logging in..."
#~ msgstr "正在登入…"

#~ msgid "There was an error logging in."
#~ msgstr "登入時出現了一個錯誤。"

#~ msgid "Converting screencast..."
#~ msgstr "正在轉換螢幕擷取…"

#~ msgid "Screencast converted."
#~ msgstr "螢幕擷取轉換完成。"

#~ msgid "There was an error converting."
#~ msgstr "轉換時出現了一個錯誤。"

#~ msgid "Uploading screencast..."
#~ msgstr "正在上傳螢幕擷取…"

#~ msgid "Screencast uploaded."
#~ msgstr "螢幕擷取已上傳。"

#~ msgid "Your screencast has uploaded successfully."
#~ msgstr "您的螢幕擷取已經成功上傳。"

#~ msgid "It is available at the location below:"
#~ msgstr "可供取得於以下的位置："

#~ msgid "There was an error uploading."
#~ msgstr "上傳時出現了一個錯誤。"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "求助"

#~ msgid "Framerate"
#~ msgstr "幀率"
